KDYŽ SE NA TEN PŘIBĚH VZPOMINÁM , VZDYCKY SE SMĚJU .
CESTOVALA JSEM S KAMARÁDKOU PO EVROPĚ BĚHEM LETNÍ DOVOLENÉ .
NEMĚLY JSME MOC PENÍZE A PROTO NEMOHLY JSME SI UŽÍVAT ŽÁDNÉ POHODY .
ČASTO , ZUSTALY JSME V NEPŘIJEMNÝCH MÍSTECH .
MINULÝ DEN NÁM UKRADLI PENÍZE Z POKOJU .
TO BYLO CHAOS :
NEMĚLY JSME PENÍZE , ANI PAS .
TA NOC MUSELY JSME SPÁT NA PLÁŽI . . .
A MUSÍM ŘÍKÁT , ŽE NEBYLA JEDNA NÁDHERNÁ PÍSEČNÁ PLAŽ , ALE NAOPAK .
KDYŽ JSEM SE KONEČNĚ VRÁTILA DOMŮ , ZJISTILA JSEM , ŽE VŮBEC JSEM SE ODPOČÍVALA .
